不完美，可接受，需改善 （裝修、以武制暴）

裝修
不完美？
跟返個list裝修係絕對無問題，但唔可以太密，否則會物極必反，最唔希望係有人賊贓嫁禍我地手足，令外界同社會認為我地係真暴徒，呢個係林鄭同中共最想見到嘅事，你唔信？佢前幾日咪呼籲緊大眾同前線割蓆。而家好多淺黃同外國勢力係唔明白點解我地要裝修，一點嘅疑惑可以令佢地開始懷疑自己立場，即使未必割蓆，但會因為唔認同而少左發聲。
點改善？
裝修佬應該先停，建議一星期一資已經夠皮，然後比文宣追上。除左要繼續宣揚不割蓆之外，仲要解釋點解唔割。而家啲核彈全部唔見晒，慢慢整合返呢期發生嘅野，再貼文宣告知全世界。

以武制暴
不完美？
就係武力不對等。馬蹄露影相同嘴砲就已經比人打到爆江，個的士佬車斷女手足對腳都只係得爆江仲要有左膠？有冇搞錯，一個就打過火，一個就打唔夠！
點改善？
手足們，對住班普通藍絲，佢講你由得佢講，佢影你由得佢影，只要大家blackbloc做得好，係唔使驚佢影。要記住，我地而家追求緊嘅係民主自由人權，佢地係有言論自由有拍攝自由。若果我地因為佢地影相or亂講野而動武，咁樣同我地追求嘅野係相違背，我地亦會走向紅衛兵之路。BE HUMBLE! 但若果對家郁手先，最低限度都斷手斷腳吖，有左膠就拉走佢啦，唔斷唔收貨。

大家，我地其實唔使急，唔需要日日都18區裝修又或者有活動，慢慢黎就好。
對家其實好急，你可以睇得出架，
先係立法，
然後不再ddos連登同高度滲透連登，將勇武推向極端化，
再黎就話民意一早歸晒邊啦on9去攻擊比意見嘅手足，試圖鼓吹一切nonsense嘅行為，
同時收埋黑警嘗試營造示威者係暴徒嘅形象，
最後就呼籲大眾同前線割蓆。
過去三日已經做齊以上行為，動機明顯到爆，所以大家慢慢黎，做下文宣，整下lennon wall，裝飾下，佢越係急，我地就要越慢做。

認同就推post啦，我想聽日係18區裝飾or 18區lennon wall。

光復香港
時代革命

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

唔需要次次硬碰硬裝修架
記住善用蟲系魔法同埋1823

啱，多元抗爭活動先係香港人行到咁耐嘅主因。

推十次

我要做文宣

我要做裝飾

我要武力對等

我要見到核彈post

我要過人權法

Be Humble

慢做，唔使急

希望手足見到

物極必反！

推

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。